每逢10月1啲大中華膠就出晒嚟

話雙十先係國慶
香港幾時係中華民國嘅地方呀？
Queens birthday 係國慶都未到雙十啦
以前俾你掛唔代表你係國民，ok？喂喂，企開啲啦屌你老母

有冇尊重過孫中山

孫中山有冇尊重過廣東人？

點解要尊重?

二戰後美國想香港獨立 , 結果中華民國反對

點解講事實都負皮

通常冇宏觀歷史sense既人先會神化孫文